瞓咗冇睇，連登仔成日叫人要買兩邊，唔好盲撐侵，咁拜登做過啲咩係對華強硬？

拒絕接見香港游說團體，叫對華強硬？

未當選已經講到明會取消對華關稅，叫對華強硬？

定係佢個仔收中國公司錢，叫對華強硬？

佢做副總統嗰八年行姑息主義，又叫對華強硬？

不服來辯

咁如果真係咁唔好彩Biden贏左
我地點算？

拎BNO移民啦仲問

破斧沉舟

佢硬撚咗去邊，定話係對自己荷包夠硬
發撚過豬頭

唔買兩邊會失民意㗎

對華裔妹妹JJ 硬算唔算

仲有Harris個老公

其實香港人響美國大選係冇位置囉, 食花生係唯一可以做嘅嘢!

Connect with the Congressmen
never give up

馬照跑舞照跳

支那登做咗總統，香港人等入集中營啦
仲成日發夢可以食兩家茶禮

食花生都唔俾 , 你都幾惡

自殺式襲擊

支共到時真係馬照跑舞照跳啦

總統制

國會講一百句，唔夠總統講一句

你又唔可以直接影響人地選舉屌7拜登除佐增加敵人有撚用

無人叫你支持拜登，係叫你friendly d唔好做怨婦姐，你直接宣傳拜登呢D野，然後話則疑佢所謂既反共立場係假既，再對比特朗普做過針對支那做既野，佢唔認同要KO支那就比支那其實已經控制緊佢既言論自由既證據佢，好過周圍屌7人話唔好投拜登

無人鐘意其他人對自己既選擇指指點點，你屌佢唯一用途只會更加堅定佢揀拜登既決心

Then we try harder.
I see no point taking such negative attitude.

移民、清電腦仲實際
拜登贏肯肯定共匪清算得仲甘，完全冇後顧之憂地清算